厓山之後冇中國，崇禎之後冇華夏，97之後冇香港，侵侵之後冇美國

肥彭之後冇香港 會唔會岩格式啲

岩你老母

衲dee今次又講得幾好

老毛之後得支那

從來都冇中國呢樣嘢

老衲之後冇佛教

大明遺民 -納Dee

老衲之後冇東莞

人之將死其言也善

老納 天氣越凍越強大

老衲之後無賓周

崖山又唔係人名

屠狗之後無老衲-

昭和之後冇大和

美斯之後冇巴塞